美服巨商 The Great Merchant 開學了#5

巨商呢隻GAME 唔洗咁多介紹啦
由爛橙到普雷威 都十年有多 仲要受代理無限CAMP水抽封書?
想完夢? 想合神? 合天王? 美服幫到你
想輕鬆玩? 課金玩? 都得
官網:
本團RC: 27651903

1.新手難唔難起手?
本團與同其他大團合作攻城, 新手賺錢比其他團快. 合神冇難度啦

2.點品貴唔貴? 封書又幾錢?
點品 USD 5= 5000GP = 封書封珠 市價約 200-210M 不等(GP格價與市場需求而變動, 課金前請三思)

3. 多唔多外掛?
美服 外掛唔算多(未影響到市場) GM以前捉掛手法令人喪膽 換左GM ON99

4.美巨以咩人流為主?
主要以印尼, 台灣, 香港, 大陸等等

5.合神合馬難唔難?
本團內有大量廠主可以借廠消牌 仲有攻城賺城 合神冇難度, 更有大量升LV 變態佬帶升但未必個個都有時間帶升

打鬼錯NUMBER

新手留名

放低隻虎天

垃圾Raidcall

點解十種甜瓜有九種酸？

一齊見證HKJai從0開始

永遠的0

34抽得1頭

點解十場雲加有九場輸？

係咪呀

屌你老味

點解兩副麻雀八隻西？

利申冇睇開足球

雲加又贏

台巨星期改天王武版

咁國巨應該就快

邊到嬴？睇過？

野仔國巨

3:0

輕鬆玩應該朝定中國

我會揀中國

龍天no.1 巴圖世界第一

國巨有巴圖咩

有冇巴打知道咩事
用視窗玩到，但show唔哂隻game
一轉full screen就咁樣入唔到

show唔哂可以考慮郁下條Windows bar
full screen errors試下重裝
只供參考

試下較windows resolution

神龜天

覺醒明凶

我一野就轟落去

聽日改版 同台巨同步都係13號改

4屌戒+3冰劍/16

好過灰馬

又偷偷地出DROP RATE 活動

正

垃圾怪

全部都唔好打

已死

-1神

版已改

今朝7點先醒

養神等200%啦你

唔覺得有UP左掉率

天照腰有無up?
去打下先

無

訓過龍

今日都攻唔到 好多D城中晒BUG 得5座有得打

中哂bug即係點

無得打D城

2抽2甲 終於開齋

記得唔好起身攻城
HKT 0600-0800維修

我真係恭喜你呀

幾時虎天武

Lm

競猜冇獎問答遊戲
虎天武係咩效果

吹飛敵人 跌番落地扣血
利申鳩up

召喚跳跳虎

想收高級馬武

迚依家難收啲

2個15抽 4頭

做乜鳩去左OKC

都係藍色姐

WTF

台灣無vc

我正式宣佈 龍虎天武 明年請早

虎天世界第一

吹撚死on9

得閒飲茶

收唔到孫子

你跟足ratio實有

出左4個announcement 都冇一個人pm我 跟鬼

出埋銀碼

輕鬆又一頭

部電話返來了

係時候養神

欺水莫欺山

聽朝又攻唔到

最尾都係用生命值硬接攻城

痴線 亂賣價都有人買D幻 賣左2朝475

最後直路

今朝攻城嗎？

好

成日凝住今朝唔記得攻

隻game咁耐 好想問你地唔悶咩 ?

慢慢玩

悶就唔會玩，玩就唔會悶

悶唔悶都係睇你鐘唔鐘意既姐

又開唔到機

岩岩同兩個fd玩番
請問會唔會有巴打帶升/送d轉得兵黎幫幫手

帶升你入來問下，或者我聽晚帶

好既 岩岩申請左做RC 會員
唔該哂巴打

走數

收個平平地ac
純粹想過下手隱
預1k左右
tg:

等左成晚

有冇話想要d咩帥/怪 果d?
事關我地有幾個團友都放緊ac

Sor

冇呀 我斷層好耐 純粹想玩下
麻煩你叫佢地聯絡下我

今晩得唔得阿巴打

收子彈
tg:

最近重玩 想問邊7隻帥必要？ 利 仲停留係未有印度嘅巨商

現金交易有風險，買點品放個價差唔多，但無風險

點品價坐火箭

邊7隻好睇你個陣係點
一般 金 巨 燕 花 賽 天使 都走唔甩
天使後期有勁裝有台男柱都有機會唔洗
花/賽 就睇你主力食邊招
淨低d位就睇你打咩
打王就帕
祖睇情況
仲有d帥係特定用途

好快又要撚過馬

依家合馬會唔會太遲？啲牌升哂價

想合咪合 用依家賺既錢去玩仲好
無謂下下計住貴唔貴

合合合
課課課

買買買
蝕蝕蝕

今朝又無得六開

出完糧個頭就洗哂咁濟

Lun ma

又要番冰蟹

誠收明/日幻

攻城？

聽日

做野？

50%

準備15抽加轉國

幾時有雙經

台灣無VC既某一個星期六日既時候

終於搵到虎天技改檔

971 神牛

S9M

咩樣 有無gif
之前搵勁耐都無

很想要

笑笑笑

有改顔色 有爆炸旋風
冇gif

發現深海魚

玩玩下台服先見到呢個po

稀有品種

轉過美服啦 好玩好多

幾時見到你玩

唉 已經買左兩本孫子了 有小小不捨

過去玩 攻下城一兩個星期都搵到返黎

不了 退休人士

呢個真

台服玩即食 美服玩育成

Game hack detected 點搞

開game先出？

開GAME 一分鐘都冇就出

如果係彈don't try hacking 視窗嘅話 re 一 re機就可以解決

要退出攻城LU

之後變connection lost🤷🏻‍♂️

新工順利

我係尋日入RC果位

新工順利+1

早晨

蛇王一推

你老細後面望住你

老細都係番工

你老細is watching you

輕鬆換山川

一推

再推

3龜天

就黎夠信合神了，合邊兩隻好

諗住玩天王既就合住隻 for天王既先
for合馬既 其實都係冇所謂

大家點睇龜天 好靚女

雀天又好型
係咪最多人用虎天

各有各好

龍天世界第一

目前黎講全能型非龜天莫屬，有頂加反傷，有打王，清怪唔算太差，有武打埋天。

鏗哥都嚟玩巨商

我重玩過幾次

已經決定左合 玄武 朱雀
依家合神好平好扺玩，完夢

再合埋上天王啦

正，有武天地通吃

無得攻

早

收工一推 終於可以升lv

食屎啦契弟

Agger

???

遲成兩個鐘， 已準備

不如一槍打死我

食屎狗反口

又夠鐘升LV

有冇人賣野俾港幣戰士

你要AC定錢定裝？

想要錢先 AC未知想玩乜好

我都係咁樣

ok 防毒問題

我用緊bitdefender 要 exclude 隻 game先

防毒都關埋都係唔關事

研究下先

放棄 完全唔知乜野原因
無玩半年 而家game guard 捉得咁緊既

Bitdefender既話應該要熄左先有用

得左 要閂哂先得

想玩 有無人會帶升?

有，我地團長好熱心走數

有冇心長玩？
想速食定慢細水長流？

長玩阿 但我連download都唔識down

入RC應該會有人幫到你

我好想課金 但真係完全唔知要投資落邊到先

小課宜情

諗定個陣係點，慢慢升上去就得，都係時間問題。
課金只係加速你跳過左d不必要既時間

雀已合

新手收嗎？

收，群入面都有好多新手

個團叫咩名 點解搵唔到？

團名：LastOfUS

LastofUS

每闈龜速升lv中

原來頭先入錯post
申左入團，輕鬆玩ok?
ID : Power00

Ok

又彈鐘改版

彈鐘

彈鐘係 介專有名詞

巨大boss

改左版未

好想玩雀天

聽朝

250 花2 一轉上3轉 917

賣691雀天694龍天AC

1000蚊

第一次就召到龜但箱都冇個

on9銅錢佬唔refill

易打？

同秦皇boss一樣易打

冇柱

放689點虎天明兇ac

收龜天ac

1千蚊收

689

虎龍天武測服已出

龍天武300敏25智
虎天武200體25智

虎天武技係咩

每出1次技 加2%體 持續10秒
最多疊夠10下 只要途中有出技 就可以不斷維持加體(連埋加移速)狀態
此乃測服版 落地版可能唔同

唔多吸引

加威力 個人覺得好玩
同埋佢上左武 腳底有D 雲轉下轉下 D風會有埋D 樹葉同塵 幾型

龍天武呢

嘩

有2PART 第一PART又係 出技加敏1技1% 同5%唔知咩逃避率(唔知乜春 ) 最多疊10次(10%,50%)
第2PART就唔知UP乜

同埋出埋覺醒日兇
由念變陰

虎天用左武無咁“頓”

絕對係中國

新出 180針,炮
180針出陰技
180炮出念技
石弓出155,180武 鬼神彈

鬼神彈係印炮技

姐係可以要石弓唔要花？

自膠 仲以為石弓改左用炮

帕羅靠普攻出個招

即係石弓手除代左帕2，慳個位

都唔係既 7帥都用唔哂 帕+石弓 24/7 都double 傷

燕金巨花賽帕天使

少何花賽同用

花賽個位可以轉咩好

好想打巨大boss

突破5m

虎天武tune 到150～150攻擊力
又谷多啲

輕鬆1m戰

出屬性系統 . 蒙古 出多下2層

水剋火 火剋風 風剋雷 雷剋水

遲下仲會有屬性裝備

垃圾龍天

覺日兇>>>>>>>>>>>>>>>>龍天

唔洗合

龍虎天技 改成最多疊5次
2% 敏 10%閃避率 Last 15秒
4%血 Last 15秒

加3專裝 破碎車覺醒
出好多野

快d上力但係整體都係唔算好吸引

覺日兇係點？

大範圍落冰雨 冰到重生雙面(boss級)

狗衝

啲怪改到會出巴圖手腰頭

出埋虎雀天裝

虎天set(未知set effect)
200力
1450體
550智
150打抗
150法抗

雀天set(未知set effect)
1700力
500體
250智
155法抗
145打抗

雀天set多咁多點既
就黎全世界都合雀天

由龜天一出武果即就已經覺得龜天玩晒

雀天就黎凸破宇宙

咁佢如果set effect多啲去番智既 都可能super既

新人想收個100信帳號/單神獸帳號 有放的求telegram！

雀天照咁睇全力都2000法, 上到4600左右力

4600力少野啦

自膠, 未計自己本身D STAT.
唔計介同武, 應該有5247力

幾錢？

雀天

悶

今朝遲醒唔記得投

[/quote]
虎天set
200力
1600體
625智
150打抗
175法抗[/quote]

虎天set
200力
1600體
625智
150打抗
175法抗[/quote][/quote]

正式落地LU 正服已更

再嚟多句垃圾龍天

聖誕200%

[/quote]
[/quote]
咁就似返d樣

正，升lv

唔識英文係咪要惡補
唔介意由0慢慢升 有冇咩建議
叫做玩過神獸 都識識地玩巨商

都唔係既 有 52巨商 可以參考 但唔好凡事盡信

雀天3000攻不是夢

閃人

又到聖誕

成日彈GameGuard Call :1013, Detected GameHack
係咩事

防毒有冇試過熄？
如果都唔得既 可以考慮下砍掉重裝
利申試過 搵唔到問題 重裝就玩得番

仲有半個鐘

200%了

輕鬆30M經一場

想問下周任第3個既cheongu 係邊打嫁?

鬼曲城 天狗

THX

咁magical ghost係邊呢

已搵到

beads constantly of lightning
呢個打咩出呢 ?

boss天草

把握最後機會

升得90億經呢個200%

升得75億here

我

不要再說了

有冇1億

唔止啦

Diplomat 已拎

10倍是常識吧

打黑影開到屌戒(易able)

屌able?

鬼able
易table

新年

有多兩日爆升

第一年係巨商倒數

一下就沖到鬼屌戒

想問下有無偷番黎既改檔??

好似有，但我唔熟

而家白七件甲整到？

7g甲已整
4820法

我都好想整

D防裝係咪全部都係靠係玩家既廠整出黎賣

係 除左太皇裝有得用廿億經抽

仲有d係印度城到造 例如米set,kcy
有d新既220裝就係係市制個20m箱到抽

如果你問既係海甲惡頭果d既話就大部分都係用防廠做

美服係無福袋

thanks巴打, 我得100幾Lv到, 得花2同棒2, 應該打咩升lv好?

台灣起手？好難玩下

花2幾多lv?
去光州左邊個 漩渦 入面打花2劇情先
每日可以打5次 打夠廿條毛同花2夠100lv既話可以轉花3
巨2順便轉埋 棒2未玩過好似無咩用

升lv方面你無封冰好難打食魂GG果d
都係番去打下炎王同冥蛇賺下錢先
打到2046儲夠錢就合朱雀
（你有呢個心機既話你隻主應該150以上 ）
之後轉主 撚下朱雀花3 再睇下轉唔轉國玩唔玩馬/天王

利申：純ff 我以前係中國起手

Thanks. 係, 我台灣起手 其實雷公我都有轉到,
純粹一開始休戰之後花2清怪方便D, 玩佢純粹因為有愛, 我諗遲D都會炒
棒2睇下有無機會轉棒3, 因為未玩過所以想試下玩
之前台港服都打過花3劇情, 我怕打輸所以諗住等150轉主之後用台柱好打D
另外想問下解封符市價幾多

花2轉花3條毛唔洗一定打通劇情 你有打怪就有機會跌
所以每日入去用哂五次機會佢
雷公無咩用 定下d廢怪 食魂都定唔到

點品我無玩一排 唔知價lu

請問唔要雷公換邊隻補血好

台男轉左主後就用台柱補 係最平最好用既補血
其實你唔夠抗性無金巨既話有無補血都一樣死
所以咩都無既情況下最好怪未打到你就清哂佢

當然你玩到後面有抗有裝有陣有馬or天王就輕輕鬆鬆成隊頂住怪黎打

～～～～～～～～～～～～～～～～～～～
Btw如果花2太廢又有少少錢可以去買隻高lv蛇女再加蛇女武（出到技果隻）玩住先
咁就可以慳番個帥位 用黎打下冥蛇幾好
我以前起手係用蛇女大法（轉蛇女一轉）玩
家陣蛇女武平 可以慳番個帥位 無咁多錢可以照轉蛇女唔買武既
但無封冰既情況下都係打下廢怪 除非你有台柱
到轉左花3就可以賣左隻蛇女/放倉

講到1999咁

金2係咪巨2? 巨2係咪必升?
隻棒2而家係到擺緊 主力都係用花2打

金2係朝鮮隻槍兵2轉 被動加法抗
巨2係台灣斧頭兵2轉 被動加打抗

明男有馬有埋馬武可以打咩升lv 唔想打食魂升
想吸埋舜飛燕到200先轉台 宜家先180lv

thanks, 即係而家專玩花2同巨2, 等到150轉主之後用柱打食魂?

冰蟹

打住冥石先 等轉花3同主角再去打其他
你家陣花2無力 主角未轉無野頂 無咩選擇

Thanks

但冰蟹只可打一隊 打多隊都唔掂

無金無天使無台柱？

無 天使得一轉

最少都要隻金
無金你好多野都打唔到
金巨天使基本
如果你仲係單國明男遲下轉左朝拎金 最後先好轉台
有錢肯課金就買隻雷精加法抗
無裝既話就儲錢買基本既惡頭海甲太三寶
因為抗好重要
無抗你都係打唔到勁野 天使個盾都係睇兵本身既抗
如果你無金巨無裝唯有打住食魂先
有金可以打下黑爪 火ce GG
有金同天使又有番咁上下法抗就試下冰蟹
馬黎講打冰蟹就最有效率 升最快
冰樹冰肥對馬黎講太硬無咩效率
～～～～～～～
Btw你可以開隻朝鮮分身整金2
有錢最好買隻200槍兵加惡頭海甲太腰青龍鞋 （再有錢可以轉太甲）
再買套裝（惡頭海甲太三寶)比分身隻主

咁樣同正身組隊吸怪升會快d 當然前提係你要打到暴走

其實係可以轉朝玩既 不過我想吸舜飛燕到200lv轉2轉啫 thanks

想收隻用到冰释術既MP女最少幾錢?

180符~= 700m
180兵少人賣唔多值錢 十幾m有餘

想問除左食魂仲有咩怪有經又賺到錢
另外孫子咩價位左右

升緊巨2, 加幾多力幾多體好

再上我諗應該都係GG爪男底係難度高好多

巨2做打手既話加血同魔就得

thanks 而家有花2巨2, 仲要多隻咩好?
聽上面巴打講天使係必要, 我係咪應該升天使?

升天使

印度治療師係咪要40lv + 4國是但一隻既100lv治療師轉, 請問有無錯

用4國是旦一隻100lv+既補血佬轉成印度補血
再升印度補血去到最少40lv
1轉80lv+就可以轉上天使 但要有梵天權能

淨係記得梵天權能貴到痴線

你無裝無金有天使都無用 個盾都係一下爆

[/quote]你無裝無金有天使都無用 個盾都係一下爆[/quote]
巴打有咩建議 , 而家花2, 巨2, 要多隻咩好?
係咪買蛇女繼續打閻王搵錢

巴打有咩建議 , 而家花2, 巨2, 要多隻咩好?
係咪買蛇女繼續打閻王搵錢

組定陣冇壞 or轉國有埋金先都得

應該要有金

咁隻主係咪唔洗2轉 直接食入籍升金2 ?
轉左籍係咪都可以打劇情升花3 ?

唔好轉國住 咁急轉無好野
我建議就咁單國玩住先
台灣單國我就建議花3巨2帕2 （帕2唔係必要）
又或者單國七支刀台男 （前提你有心機升200主 加每個星期做七支刀任）

玩到咁上下再發覺唔夠力
想玩落去再考慮合唔合神/馬/天王
合既話就整雀先 再轉國砌下陣
有錢可以直上馬或天王再砌陣

如果係無一個主力就轉國砌陣會兩頭唔到岸
Btw慢慢玩 研究下52 台巨片就睇少d 唔適用係美巨

七支刀任, 要打神獸根源, 我諗有排先夠打, 唯有慢慢升

3倍經得17個鐘

舊長身炮同龍形玉擺市街係咪都有朝女買？
如果有既話擺幾錢到？

放出面就基本上等封塵

印度邊到轉治療師, 條條路都封死晒行唔到去最上個東北面個村既

要用印度入面果d捷徑

請問巨2加幾多mp後再全體好?

就自己既姐 從來冇話幾好先係標準
1招= lv + 50 mp

又開學了

而家合馬要幾錢到

應該1500-2000左右，唔太記得

會唔會有人帶小弟升 啱啱玩

1500多啲應該夠

你入RC問下，或者我六日帶下你

成班抹黑

話左大家

帶升未

求帶

等左雲加半日都唔見影

我有on，但見唔到新手

留名遲啲入

歡迎

又冇人

有冇咁早

病L左

此團已完

牛鬼連2白果

見到啲3轉要20粒靈魂石
再睇下入手方法，隻game係咪癲 即刻唔想玩

始終隻game(韓ser)行左咁耐
又多人玩 諗既野當然傾向去老手
新既又可以慢慢玩 舊既又有新野玩

其實依家巨商有好多服？

我見有台港韓

係 算叫係多伺服器
有韓 港 台 國際同埋印尼伺服器

凍到唔想玩

1B 巴圖比人秒買左

想當年港巨最多人玩，之後日巨

處男初下海
以前完全未玩過
有冇攻略網推介等我做下功課

入RC，有好多高手會教你玩同答問題

3幾日又升10m痴撚線

on9 kk ser 2月1號前開既AC+內有主角>200 lv
遲下kk ser汁粒 可以帶裝帶兵陣(其他唔包)入國巨玩
據國巨kk所講 佢地係有235裝 輕鬆多套kcy
咁原本國巨玩家可以含撚了

On9?

屌痴線

我真係恭喜你.jpg

好似200lv以下既裝先帶到

但佢地同GM用超平價買神武

'item in use that can be transferred'
冇指名會唔會變untrade/限lv

真係好唔公平

好彩走得快

準備走

差8粒

借到廠就搞掂哂

又是我
好耐冇on
有冇巴打要礦石/草藥
我長期掛機掘
有意請留言
或者mail Purson

餃子回歸

冇人

想入RC，已經係RC申請左入群

其實依家現金交易係咪好易比GM封AC?

官方一向唔鼓勵，甚至會打擊現金交易。但實際上RMT (real money trade) 一向都存在

沖到人生第2件大波太甲

新年做咩好

打飛機

第一哥是你

新年第一炮

來年有運了

幾時到我？

沖沖佢

新年沖下喜

成頁麵係icon

成頁都係

新年同沖鬼一樣 都係要

好想升lv

求求大神幫手起廠

開唔到機

在IT狗的世界裡沒有難事

底板無電，過年買唔到

叫it 狗寫出嚟啦

開到了

聽日又要返工做狗啦

仲有三日放，係屋企有咩好做

聽日返工

聽日終於唔洗同賓賓迫地鐵

幫我起廠

一局一局咁起啦

年初五咁既樣

2連中甲

裝左解封符既兵易唔易到?

試下

唔係禁易版既解封符就可以

駁吾刀

放3日可以升下LV

好耐冇玩
而家仲打唔打IS賺錢

任何時候都有人打

等我拎返隻朝男出黎龜速打IS

巴打本身有玩開？

斷斷續續玩左幾年

我都係呢排先重玩

入左RC/團 未 無任歡迎

太易玩了

雷公出左三轉/進化未

未